有冇巴絲努力改變緊自己

回想過去嘅自己，發覺真係差到不得了，仆街至極，覺得自己完全唔值得擁有朋友同擁有同伴

好慶幸身邊人一直對我包容，但長久落去都唔係辦法，持續落去實會出事

有冇巴絲可以分享吓自己嘅經歷
有啲咩唔啱嘅地方要改進？
發放吓正能量

點解覺得自己咁差？

呢個真
我係我啲朋友嘅話一早就疏遠自己

因為我真係差

自我中心，見利忘義，處處批評
所有垃圾特性都有齊

我都係咁話
所以而家要珍惜佢地，同時更要感激佢地

但E個先係你

所以先更加要改
一個連自己都接受唔到自己嘅人格，絕對唔會過得快樂

冇過去嘅你，唔會有儀加咁識諗嘅你
期待更好嘅你

你點發現自己係個咁嘅人，正常自我中心嘅人都唔會覺得自己有問題

你係接受唔到你自己

有d心理學書教人自私唔係錯
你講的特質都要睇情況
唔代表你係壞左既人
都係一句啦：令到自己開心、令到愛你的人放心就已足夠

接受自己，再慢慢改會好啲

遇到個都係自我中心嘅人，覺得佢好難頂
但細想之下發現自己做過嘅野同佢而家做緊嘅野好相似

有咩問題？

而家我就係因為咁而好唔開心
所以要改變自己，然後令自己開心

你絲定巴

學習緊接受先

無人完美既
好好認識自己愛自己

我唔知，但係有問題

接受唔到自己係一個不被外間接受嘅人
好1999

唔好學我咁呀
身邊冇人有責任一直包容你

如果好似我咁 就會趕走哂身邊嘅人
我明白真係會接受唔到
但係一定要尋協助

你係廢柴

我覺得你應該接受自己 但要有自己既底線
例如唔好傷天害理就ok

但如果有啲性格真係令你好唔舒服 影響到生活既先慢慢改

恭喜你搵到一面鏡子
我都試過遇到同我相似既人，繼而無意間發覺到自己既缺點，然後逐一改咗佢
加油

我都係 個性格真係幾差下
啲朋友仲可以不離不棄咁
好佩服佢哋
自己都厭惡自己
唔想再咁閪落去
除咗個格 成個人都要進步
一齊加油

我都已經犯犯地錯㗎啦
不過好彩我本身冇乜朋友

我不嬲都承認

又未至於傷天害理嘅
只係知道身邊人好難頂得順我姐
唔想再消耗佢哋對我嘅包容

唔好趕走你嘅最愛
真係好痛 好痛

大家咁話

佢離開咗我啦
我都好痛 好內疚同後悔
但慶幸嘅係身邊仲有幾個朋友 所以而家嘅我會更加珍惜佢哋

你講得非常好
欣賞你

100分👍🏻

努力咁唔好咁易睇野有負面感覺

Same.... 琴日先分手

我哋一齊加油

啱呀
我哋一齊加油

有d人好搞笑，明明你想變好，佢會想拖住你，你唔好變啦，由得佢啦，咁樣最真實。

但係事實佢地係唔會對你負責任。
所以做更好的自己，做自己的2.0，3.0。

12 rules of life
值得一睇

樓主係咪信咗教

冇 點解你會咁問？

只係覺得改變之後生活會好過啲

有

嘗試緊接受批評同改下啲火爆、衝動情緒
但一衝動就老豆姓乜都唔記得
甚至乎樂意忘形而無咗要改善呢回事
完全唔知可以點

講下自己
口若懸河
鳩up成性
原本只係為左減輕現實壓力而附加比自己嘅setting
點知玩到冇左個朋友

my heart is burning

我都係呢種人，長期燥底郁啲就屌人老母

但而家我反而中意咗比人鬧，因為可以訓練EQ

儘管鬧我嘅內容好多時都係子虛烏有，但我都係好enjoy

我係其他人都唔想識我自己

我諗只要學識珍惜朋友， 就唔會再做咁多戇鳩行為

我就係有呢個感覺
一嚟我樣衰，二嚟我性格閪，外在內在都一塌糊塗

已經唔奢求亦都冇動力去認識新朋友，而家能夠做嘅就係改善自己，報答番一直以嚟都無條件包容我嘅朋友，同時亦都令自己生活得開心啲

I want her back
I need her back

點練到可以接受批評又撳得住自己

屌咁似自己

知自己冇專業技能冇學識
呢排係咁計劃黎緊要報咩課程黎讀
然後讀完想讀既短期課程，就會再讀返書

無論佢知唔知我既改變都好
我只係唔想有一日有機會同佢講返野既時候
俾佢發現我仲係以前果個咁垃圾既我

咁要睇吓批評嘅內容是否屬實

睇嚟大家都係為咗心中嘅嗰個人而奮鬥

恭喜你
但唔buy你講嘅嘢
只有一部分人適合你嗰套
而將來又唔後悔

有一半係為左佢
有一半係為左自己
我希望我將來回想返呢個人既時候
會係帶住感激而唔再係遺憾

一諗起半年前點俾人拋棄就好似時刻提醒住自己要增值自己

係咪想第時威番比佢睇，等佢後悔？